籃球場一開返，玩具撚搞到成地垃圾薯條水樽口罩

黃文萱 Leticia Wong
9月13日 20:26 ·
【開放返籃球場嘅第一個weekend】
放寬返限聚令，第一城都開放籃球場，文萱都落去巡咗轉，但第一個weekend除咗成個場都LeBron 、curry、harden之外，仲滿地垃圾，有外賣紙袋、有薯條，有水樽，仲有用過嘅紙巾，
同！埋！用！過！嘅！口！罩！
唔單止唔衛生，增加傳染風險，要清潔工友咁樣執啲口罩都唔好啦，係嗎？唔該各位扔垃圾好似你地射三分波咁，瞄返去個垃圾筒啦☺️
另外，管理處回覆咗文萱，表示係27座對出嘅遊樂場會成個翻新，但現階段仲招緊標，短時間內都仲未可以開放返，會跟進睇下可唔可以加快個進度🙏🏻
知道大家餓波餓咗好耐，但都請大家要注意返公德心同保持衛生，有手尾執返晒帶嚟嘅垃圾扔落垃圾桶🙏🏻拜託大家🙇🏻‍♀️ 文萱會再巡查👀
而籃球場塊地係之前新鋪好㗎，希望大家錫住打啦😘
#教練我想打波 #三分波
#我都仲未有得打羽毛球呀
#唔該你地乖乖地攞走啲垃圾走
#鼠患 #係唔係你地

Kathy Lai
Joyce WA 同意。17座果邊夜晚成日有人揸車嚟打波，仲要就咁泊係籃球場見到嘅位置。

Kelvin Leonard
鎖車隊放假？定班友有特權？

Samuel Leung
Kathy Lai 特登揸車黎打咁誇張

Kathy Lai
以前成日泊喺17座，試過打去投訴，見住佢係籃球場行去揸架車，轉個彎停係19座後面避車處，再打過。

HO Ekk
仲要一邊打波，又一邊食煙，超黑人憎。所以封哂啲場等佢哋無波打係_ _ _🤬

Jessica Tong
今日下晝路過球場見到啲人多到不得了，打波嘅打波，唔係打波坐埋一邊喺櫈都密密麻麻，仲要係冇戴口罩，到而家夜晚黑見到成個球場都係垃圾！啲人咁冇公德心

Anthony Lee
今日下晝嚇死，多人到....以為今日第一城打籃球聯賽。個個場都打緊比賽，重有人跟隊。’攝’下射波都吾得,慘..

做得好

馬鞍山區議員葉榮叫房署拆咗個籃球框，啲玩具撚激撚到。。。。。。

黃展翹：我bulk撚過你

議員有先見之明
成班玩具撚搞到啲地方污糟邋遢

射波又識射空氣
食嘢食西北風咪得囉

係咪仲有開？沙田冇乜籃球場有開🙏🙏

唔歡迎你

我果區籃球場未開番喎

細蚊仔冇手尾

封返佢啦

是撚但啦 咪又係玩具撚自己受番